你還掛念他/她嗎？

我努力避開你 block曬你所有野
為嘅就係盡快放低你
估唔到就係計漏咗連登
我真係好掛住你

掛掛

I still miss him

都就五個月,好掛.

係時候諗下點走返出嚟啦

一個月後 我不太想念了
而且有人approach
佢即管風流快活啦 我就做好自己增值自己
Reserve myself for better

掛

掛住一個人好攰 唔想掛

好掛住

掛呀。。。

我淨係做到不斷增值自己
但係個原因只因為想俾佢見到更好嘅我
想佢返嚟

可惜有時啲野控制唔到

散咗幾耐

4個月 ... 仲會諗起以前既事
如果當日分手個陣佢會挽留我，我亦唔咁掘強，會唔會成件事有轉機

佢冇左我過得一樣好，但我就好似行屍走肉咁 ... 用工作麻醉自己

原來自己一直未放低，唔甘心

這個教訓太沉重

邏輯錯左 正因為你變得更好
就會吸引更好的人
我增值自己嘅時候 都會不自覺地成長左 思想同價值觀都會有所啟發 然後就會發現 個前度根本就唔係同我行到落去嘅人 he doesn’t deserve to have me

放過自己啦好唔好

我知呢一樣野呀
我好想做到咁
但係除咗佢
我仲未搵到目標

掛，就這樣過了7個月。

2個月啦就快
但啱啱呢1個月有返聯絡
兩頭唔到岸既關係

好掛住真係好掛好掛

有冇可能一齊返先
如果冇嘅
你只係折磨緊自己

其實我知你睇到呢個po
但係唔好搵返我
我想行返出嚟
唔想再折磨自己

唔掛了 曾經掛咗3年幾

當日常生活壓力大到連談情說愛都係奢侈

就放低咗